［1q題］小明見到條毛毛蟲

毛毛蟲究竟向小明解釋左d咩

3頁之後開估
好想屌你地老母

亂開lQ題必須俾人屌！屌你咩樓主！

不可說明的愛

愛是不保留，此po已玩撚猿。

無從解釋

無從解釋怎麼要別離

有多過一個答案 fail

屌你老母
諗撚左成朝

就係覺得難
比多個答案你地
屌你地老母